中產同草根家庭子女逗既利是

中產家庭子女：20年前屋企人利是每封$500，20年後每封$1000，甚至結埋婚做派利是果個。親戚部分係高學歷，就算係低學歷，都有自己既生意，有頭腦，有返d投資營商心得。過完年拆利是總數至少都接近$5000。

草根家庭子女：20年前屋企人利是$100，20年後都係$100 (其實係畀多左家用屋企人封利是，轉手畀返自己)。婚就唔敢結，甚至有冇女都成問題，學生時期，哪有錢冧女吃喝玩樂？親戚個個唔係廢佬就係廢婆，低學歷，周身病痛，無業，退休，要依賴仔女養。過完年拆利是封封都係$20，總數$1000都冇，拆都廢撚事。

相信有最好嘅父母都會俾你
但如果自己冇能力帶俾小朋友好日子嘅 咁又何苦要生

真

以前每年有800-1000
近兩三年得500-600

中產都得幾百點計

想當年某個親戚得嗰十歲嗰時佢收咗一封廿萬利是

我年年都係一樣，親戚每個至少派1千，老母老豆各1皮

人生贏家，儲廿年利是，首期不是夢

中產上流cash flow呢d碎料，結婚送張樓契寫你個名，數百萬當碎銀

不要再説了有得簡點會想出生係廢佬廢婆家庭

你姓劉？

儲完返廿年前買可能爭啲

佢十萬喎 雖然未計通脹